恒生6名MT「在家工作」期間偷雞行山 遭踢爆後員工須定時報到

因應武漢肺炎疫情橫行，大規模的「在家工作」（Work From Home）在本地金融界史無前例地推行，惟在實際營運上卻有不少困難。金融界流傳一群恒生銀行（011）管理培訓生（MT）一行6人，趁Work From Home期間「冇王管」，竟然相約一同行山，並將合照放上Instagram，最終被公司發現。

據了解，這批合照相片為「地球post」，並沒有設定為private，而且互相「tag人」，更於該IG Story中標上「Best WFH activity」，事件最終鬧上人力資源部。由於事件顯示了恒生銀行在Work From Home的工作流程上出現缺失，現時已經改善機制，要求在家的員工恒常滙報現時工作進度，以證明自己正在工作。

本報正尋求恒生銀行發言人回應。

這批管理培訓生據了解是新血，仍處「實習」階段，會輪流到不同部門吸收經驗。這些新血除了須持有大學學士學位以上程度外，並須為應屆畢業生，具備優秀的英文和中文讀寫能力，更重要的是要有商業頭腦、分析能力、人際溝通能力及團隊合作精神等。

事件在金融界廣泛流傳，有人笑言「在家工作」英文簡稱為「WFH」，實際為Work From Hill（在山工作）；另亦有人笑言恒生銀行諧音是「行山銀行」；而參與行山的這批培訓生的「團隊合作精神」亦廣泛受人討論。

source:

傻閪

要有商業頭腦、分析能力

笑撚左

邊條傻閪

28k 一個月

係咪on9 偷雞仲要放ig公諸天下

teamwork!

唔駛炒？

笑鳩死人
我老豆小學畢業
都知道work from home個陣
就算出街 都唔好影相放上網

香港人咁唔自律
學班鬼佬講homeoffice

戇鳩

On9學人做MT?快d被人炒stay at home半年再慢慢搵工啦

teambuilding姐

智商0分應炒

經過分析，強制檢疫係ON9
所以出門口都冇所謂

咁做唔做得晒啲嘢先
平時喺公司做晒啲嘢都係開公司模式上連登嫁啦
係咪先

行山銀行

唔好推

恆生銀行精英

但佢哋蠢到post上IG..

香港人是要管的

蠢撚到隻豬咁

TEAMKILLING 姐

邊間U grad

Too on9

同之前俄佬班新畢業特務影相POST上網一鳩樣

呢個咪戇鳩囉
平時返工去屙屎都唔會喺位大叫“我去屙半個鐘屎呀”啦

所謂既精英都係偷呃鬼騙

行山銀行MT we trust!

雖然好多人都會偷雞蛇出去，但都唔係咁撚無腦Post IG啦下話。

山上邊可能有恆生銀行分行呢

全香港work from home 打工仔多得佢地唔少

執行力

有學士學位但on9

打卡

點解可以咁撚蠢

好似有個係識

唔好再推啦 下個僱主睇到點算

充分反應「若要人不知，唔好咁低B」

好樣衰

佢地會唔會開左先例,令到wfh既人要日日同公司匯報

做MT應該有咁上下背境，駛撚驚

蠢到咁 偷懶仲要大大聲話比人知

好On9 其他人多得佢唔少

咁 on9, 呢D 即炒啦

Integrity 問題喎

起到底未

Work From Hill

真係勁個d去哂抗爭:梁繼平

準備金融業黑名單，齊齊轉行包口罩啦

仲要tag埋其他同事
一個on9累全team...

teamkill

點解要炒？柒姐 你估講完死黑警黎

ching都係行山做?

癡線 會唔會搞到其他公司home office以後都要準時報到 😑 累埋其他人

將公司資料帶去行山做

Work from hill

商業頭腦、分析能力、人際溝通能力及團隊合作精神等。

紅字

銀行生涯已完

原來弱智先做到mt 唔怪得我做唔到啦

行山銀行 真係好L正

高分低能

練習緊鼠戰中環姐

抵撚死架，肺炎殺到黎果陣就屌尻公司要人搭車番工草菅人命，到比你home office果陣就著數舔到盡出去蛇王行喝玩樂，乜家陣出街去玩感柒病毒機會會低d咩？

mt都咁撚On9??

不推😂

一畢業已經多過我做三年
未計佢地d bonus同升幅

低能，留係屋企仆野或者打機啦

真 其他工過一排可能唔記得 但一定冇得做返呢行

Work From Hill 行山銀行
仲有無面番工

main point係public

個班直頭ON撚9
你話偷雞,大把人咁做
但你特務嚟架

笑死

本來都小事，最大鑊係上哂報紙搞到公司俾人笑

這些新血除了須持有大學學士學位以上程度外，並須為應屆畢業生，具備優秀的英文和中文讀寫能力，更重要的是要有商業頭腦、分析能力、人際溝通能力及團隊合作精神等。

第一日翻工唔知點抬起頭做人

抄撚哂咪日日人在野

帶左口罩應該冇咁易認到,但係點解會俾人知做mt
點睇都似一班大學生停課去行山啦

弱智冇分年齡
年年都有考生upload barcode

Mt仔好勁

啲同事實屌到呢幾條友仆街，累街坊

樣衰左咁多既HS MT

做mt真好

唔洗炒

弱智

點會咁少

一陣d老細睇完新聞比說話員工聽

其他人實屌撚死呢6條傻閪

MT 圍威喂以為自已真係精英群埋一齊行山 點知係弱智

左一右一孖妹？

幾錢個月？

其實公司比你work from home係德政嚟，你班小朋友又做壞規矩，其他公司點敢放wfh 呢咁

弱智有樣睇

有無source 望望，有趣

邊個篤灰

真係on99
係人都知home office係咩事啦
仲要貼上網慌死人唔知

其實有時唔怪得d老屎忽（如小弟）成日笑鳩班後生仔
大佬連銀行MT都弱智到咁
點搞呀

oh no
拉

本身home office蛇王就梗
但蛇到見報都算經典

真係好柒，係我就自己辭職

銀行mt係呢個價
過咗個training 就大躍進

下次小心啲啦

真

FG 傻閪

上面係想講弱智冇分學歷
陳小春都係咁啦， 政協呀

靜靜地咪好囉
唔set private都算
仲要tag埋人慌死人哋唔知

唔好再推啦你班仆街

拉

天才

最傻係po上網覺得無人睇到，宜家後生個啲好多都po先再算，咁咪出事囉

Set咗private都一定有人爆佢地出嚟啦

LM2:0)

屌你害全行

傻西自爆

正宗高分低能

好似振美

mt的第一堂課就係
識蛇王！

又係你

ON9真係有樣睇

Ig tag哂

咁撚蠢，笑左

無腦真無得醫...

Team kill

點解呢啲人會搵到工

Post ig story條友真係要拎出黎祭旗,全香港打工仔俾佢地累死

屌呢班on9做壞規矩

Source:
行山銀行

重可以大升？ 計埋b咪廿尾歲4-5皮個月

累全港

現實係到處都係篤灰狗

所以咩行動group

咩活動點會冇人知

幾撚on9又害全家，多得呢D人唔少，弱撚智

竟然仲未有人入黎撐呢幾個MT
話連登仔葡萄

諗起之前去選民登記個班走去打卡

最少冇自爆咁肉酸嘅

train 過批又晒一筆資源

相入面個幾條友負皮左個post

下世小心啲啦！

傻係一回事，重點係仆街累全家

由hr致電年每名員工確認佢哋有做嘢

Mt
通晒天都唔洗係呢行撈啦下話

廿尾點止4、5皮咁少呀

豬

我恆生, 我home office, 我行山

實唔請番佢地

自己辭職去考公墓園啦，正苦要呢d人才

唔識用close friends?

傻閪累全家

乜mt唔係elite做？同埋mt唔係好撚型棍，佢哋都係中間樣only。

差唔多啦做銀行就係呢個價
front office如果sell到嘢就仲多添
唔係點解咁多人想做銀行呀
唔通好好玩咩

炒哂佢啦，誠信問題

蠢閪

連登啲行動post

廿尾計埋bonus 應該有60

有巴打先上連登話wfh係同同事行山
唔知係咪呢班呢

三年完program，恆生mgr 都有五皮
廿尾六皮啦

呢班直頭柒啦
仲中間樣

笑die

做銀行最緊要係誠信同信用，一破左產同留左案底冇分別

重要所有人都知道係邊一個batch

唔係人口普查咩？

睇錯做叫雞行山

攬炒全team

鳩人做鳩事

老實講，唔識自律好難work from home，做老闆上司搵唔到人會好燥

一句講曬一早罷工最實際

4:2
冇J 真好, MT 都易入D

咪又係sales

咁撚蠢都做到恒生mt公平咩

呢個好笑

表面誠信
裡面係智商問題

害到全公司要定時報到喇
今次真係一下得罪全公司

back office 呢？

你估班大佬hm office 又會認真做
最多咪講兩句

咁嘅弱智真係要炒

咩MT咁有頭腦呀

係咪得罪人啊

可以開始搵定工

者係fg?

Set public 真係on9

老min 一封warning
成世唔洗再做銀行

po都算，睇蘋果講仲要冇set做private咁post同埋互tag

累街坊

好似係仲好得戚咁caption

屌我而家好撚驚今時今日d U grad新仔係咪好多都係咁撚弱智
驚自己變廢中廢老屌埋佢地一份

同啲人射波但係不停PO相一樣
唔係錯在懶
而係錯在無腦

條低能仔成為左全香港打工仔公敵

由於事件顯示了恒生銀行在Work From Home的工作流程上出現缺失，現時已經改善機制，要求在家的員工恒常滙報現時工作進度，以證明自己正在工作。

得罪全公司

其實蛇王真係唔好同同事一齊同俾人知

出事率極高

你小心但都會俾on9同事tk

一係俾人篤

如果係其他Mt就開心
少左6個對手爭長offer

恕我仆街咁講
即係六個都係弱智

恒生咁樣請人
叫我有咩信心放啲錢係佢到

肯定比人串一世

home office 其中一個目的就係防止員工在外中招機會
寧可你在家吞pork射波,都唔可以在外hea成日
一間惹左肺炎再返工全滅真係多得你唔少

mt就好心醒少少啦
咁撚豬train完做管理層都比老屎忽冼

班恆生mt有冇拍片

豬隊友累全家

屌你老母搞到我都要 累街坊呀閪仔

豬隊友

垃圾

行還行

行完仲post上ig咪又係on99

好撚蠢偷雞仲咁大聲放上網俾人知

唔醒目

因為班大佬都要蛇王

一年好似係得幾件㗎咋啵

香港本身都女多男少
玻璃心少陣

行山銀行，冇錯呀。。。

咁又唔會既，mt suppose陪位俾全部人升上去，如果唔喺就唔會一開始出咁高價

醒少少嘛

咁蠢都做到mt
唔係要好醒同三大畢業咩

如果佢普通staff都算，但佢MT

on9 仔做Mt

唔好推啦，入面可能有手足

冇
hr 實釘住

其實唔洗諗到咁誇張
最多以後係公司樣衰d，比人唱下串下
但一定仲會繼續比位佢地上
換一換銀行分分鐘都洗埋底

推

以後有新朵
多謝依班傻9 MT

就算要擺上網都要較private啦

香港大學生不嬲都女多男少

應該唔係全部有得留低？睇其他公司MT嘅job description話最後會篩

柒撚到，仲要累到人全部行山員工以後要報到

呢班人聽日係咪remote收信？

呢啲咪叻仔
唔撚用下個豬腦周街同人講自己蛇王
本身係人都知你home office 係訓覺放假，而家搞到比人渣正做
6條傻鳩唔好做mt 躝返去庇護工場做啦

罪不至死
唔好公審人啦

屌 佢地唔打wfh都無事架
話上星期日去咪兜到囉
佢地咁撚蠢都做到mt

應該會西
唔通見你伏仲留你咩

一個豬閪搞到滅團

換過批

一陣攪到全部公司都要report duty

真係比你哋累全部人

佢搞到成個行業，咁都罪不至死，自己死唔好搞其他人死啦

可能係手足

大家唔好笑

On9

如果mt 表現唔好係唔一定有位嘅
我知有啲行其實都要佢哋周圍搵位申請， 要有部門肯收佢哋先得
行山銀行就唔知喇

蠢死

關撚事
弱智就係弱智
做錯野就要承擔返責任同後果
理撚得你手唔手足

我做緊tech位唔見我有？
真心唔好玩 規矩又多又煩，已經搵緊工

面試個幾關醒咪得

但銀行咁易做咩
如果唔係數學人
要賺到錢就要好識social好追到數
又大壓力又驚比人炒

佢哋係corporate banking 個面做緊，group directories 即刻search 到哂

仆街啦呢獲 痕身有新花名了

更重要的是要有商業頭腦、分析能力、人際溝通能力及團隊合作精神等。

你邊間咁低人工正常banking 做到mgr都講緊around 50k

cls 其實個價點定
做到咩咁勁值咁多人工？幫到公司搵到好多錢？

有無良僱主，當然有無良僱員，仲要累全家

Push

獅子RT都係差唔多咁柒

咁撚蠢都做到mt

MT 真係好ON9

下，識人做rm都差唔多3皮老底，仲未計個個個月跑到數個份c仔

tech 位出面大把世界更加唔好留喺銀行
tech 友喺銀行做得耐會obsolete

頭幾年唔會差好多，但越上就差越遠，back office難升好多

mt只係學歷比人好少少同有父幹
好多都豬兜黎

呢個都聽過，但係點解出到咁多
就係想請叻人？

係咪都係8樓？

頭腦

呢個世界冇乜賺到錢嘅工係好易做㗎喎
除非係富二代
想做啲易做咪唔好賺咁多錢囉
大把位唔使識數或者technical嘅要求好低
soft skill 重要
同埋30歲六皮其實都唔算係好高人工好多人都有

笑咗
哈

收皮啦 而家累到全港都無home office 道歉都無啊

累撚死我 屌你老母

mt唔係分散去唔同地方 rotate 嘅咩

你咁講我覺得自己係垃圾

睇怕都可以執定包袱走人

行左條不歸路

on9冇極限

唔好睇到咁美好
銀行真係好惡做

好ON9

分唔同stream mt, retail/ commercial/ operations... rotation 只會係番本身個stream

因為間ibank搵既錢真喺天文數字，自然人工有番咁上下

醒小小啦

其實20尾六皮 起銀行都唔算好多咋噃

累己唔緊要 累晒成間公司真係pk

personal 未少啲囉
commerical corporate 未多啲囉

夠啦唔好推啦

話時話, 係咪班HR 請班MT 番黎

除左要炒MT, 係咪應該炒埋班垃圾HR

炒乜鳩 大把高層鬼佬都work from home行山啦

佢地蠢姐

你做乜解釋俾我聽
我唔是fresh grad
我係同上面啲人講唔係佢地諗咁易

人蠢冇藥醫 行山班staff真係多得佢哋唔少

留名跟進

咩名？

HSBC MT 就有背景先入到

恆生MT 阿豬阿狗都入得

大家唔好推la

男定女

唔好咁無品得唔得

咁撚蠢都唔炒真係唔合理

根本冇咩人好鍾意做銀行
只係搵到錢容易轉工等等

抵啦ON9

柒到咁

叻仔
果然係讀得多書

係呀同緊上面嗰個人講

咁柒都做到MT

有冇例子？我都做緊，係規矩多d 不過假同褔利係好d，部機上網都限制多多 坐監咁屌佢

所以你咪成世打工囉

佢做街坊生意係細branch 到做

笑到pk

其他人真係多得佢哋唔少人

偷食唔抹嘴仲周圍唱通街，蛇王都用吓腦吖。

靜靜雞的重要性

大學生喎？
dse 制度下只得一班唔用腦既垃圾

七到咁 點搞

仲要tag 埋人

點先做到MT?

今舖真係人在野喇

醒少少得唔得

唔好推吖

偷食唔抹嘴

唔好推啊

返工偷懶 相信十個九個都會做
但偷懶偷比全世界知就 就真係絕無僅有

哩幾個星期home office已經睇到哂啦

你知啦經濟危機
銀行減headcount
hr 本來都要搵藉口炒人
而家有人fill咗啲 減headcount 喇
睇下負責湊仔個同事保唔保到佢哋囉

以前可能都有 不過無social media啫

若要人不知

鬼佬都係蛇王嘅啫

恆生請D人咁低質素
影衰自己

賣屎忽

成班傻鳩

都係跑數壓力
同特別多痴線佬
唔半夜都唔WhatsApp你

朋友做銀行做到quit左去整蛋糕

齊上齊落

根本好多人係公司既時間都係trash time

In 行山 we trust

識幾個恒生MT都係讀書嗰陣嘅戇鳩仔
讀書又醒目嘅一早入咗大貓

咁就一世 刻住on9係額頭

MT都咁

唔想廢老tone但而家啲u grad真係弱智

on9

SL都係

年度review 要寫下年我要完成幾多既數

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔係
只不過你估唔到幾叻嘅人都會犯低級on9錯誤

你點知的

Green banking

行山銀行呢個term實比人笑返十年八載

左二條女感覺幾靚

都係真
通常儲夠錢就唔撈

笑撚死
鳩屎打卡比人篤灰呢D真係抵死
不過依家D MT D原來唔洗睇樣
生到弱智咁都有得做

通常可以升到邊個位？幾錢？

白L痴

每次新既target都係天文數字

行山銀行`
佢地咩部門可以唔使做野全日都得?

6條友攬炒全間行 學港共係屋企攬手帶有冇得諗

返工時都好多弱智野
只不過上面呢單嚴重啲

只要跑到大數
下年就要你跑更多嘅數

香港教育真係有問題，依堆弱智仔都可以ugrad

智力問題嚴重過誠信問題…
弱智即炒

一人一封投訴信pls 搞到我日日都要報工作進度

呢班人慣左係ig show off自己 而家順手慣咗手勢

蠢

唔關教育問題啦
佢本身gpa都有3.8 然後大學咁耐都無出過事
重點係佢哋本身個人弱智姐

全港嘅wfh嘅打工仔真係多得呢班MT唔小

蛇王重要擺上ig, 真係戇鳩

真係高分低能
聽聞仲要冇被炒tim

不推文

行紅香爐峰都算係行山?

完全冇integrity
咁都唔炒

Snapchat甚至whatsapp群組自己友share就算啦
係要放上去呢啲公開嘅social media到

Best Work From Hill activity

我阿婆小學未畢業都笑9佢地係咪傻

柒到咁仲點出黎行走江湖
影衰埋恆生個朶

呢個真

就算唔行山，遲早都係炒依批人喇。

人在野

依家香港真係好多讀完大學都係弱智既人
點解會咁

係佢哋中意show off 自己
好多時social media可以影響一個人好多

行山MT收勁多人真係乜人都收
HSBC先難入

再靚都係弱智呢

銀行MT 唔係好高級既工
好難爭架咩

同樣係銀行
我朋友去旅行都係咁
貼FB呢D真係ON9

佢哋嘅 MT 應該係 Mountain x-Training. 所以佢地放上 IG 只係 report duty，冇理由話佢地偷雞。

搭單問 渣打呢

通常呢d人好presentable,讀書又會搞好多野豐富個cv, 所以佢地in到mt唔出奇

真.廢青

社運版靜靜雞 = 理大
上班版靜靜雞 = 恆生MT

行緊咩山？

純粹就係衰on9
如過上過莊就更加應該知咩咩時候應該做d咩啦

有個好似識

炒啦 成班廢j 冇腦

唔好再推啦好嗎

冇誠信， 仲要on 9

認真，唔好推，好柒

有時真係抵人歧視埋香港人一份, 做D野真係好撚柒

咁撚柒唔比D教訓呢班人都唔得啦

佢地放ig係傻
但點解唔係公司問題
依個po已經睇到得
點解香港永遠得唔到標準工時
罷工訴求失敗

Bu bba都做到mt 唔係應該好勁咩

個樣好柒

算ok la

從呢個post就睇得出你哋班連登仔有幾奴性人人地外國公司行home office就見怪不怪架啦
自己分配好時間 完成到上司要求做既task咪搞掂
人地行山 關你鳩事咩
中國人既mindset就係永遠覺得返工要9-6加OT咁樣坐足十幾個鐘
呢啲叫無效率啊

你地班撚樣唔好屈我係佢地啲打手
我完全唔識佢地

你黎嫁？

我地幾個朋友home office 日日打緊機

行山銀行搞寸party都唔係第一次

本身係一個人post 然後個個repost 去到有個人repost完俾人篤灰 睇黎佢好黑人憎

叻

你識嗰個係男定女？

公司問題係咩
要佢地在家工作？😂

恆生銀行 以後有新稱呼行山銀行

補圖先得架

交到貨咪得 根本9-6係極低效率

全部同事：你媽死了

integrity問題，home office咁office hour expect你喺home都唔過份啩，咪成日搬鬼佬出嚟，鬼佬份contract就無咗office hour哩段？

關咩事
佢擅離職守你拉到去標準工時

幾時幫孌童犯爭取兒童色情合法化

一個肥仔累晒成間公司

我唔識佢哋 純粹見上面有人講話gpa3.8
不過陌生人都應該知係高分低能啦

咁講721黑警有冇問題呀

人地成個環頭home office 啫

真係傻閪

你d fd??

呢啲時勢又可以養少幾個
其他人應該多謝佢哋

好假既肥仔

其實做好份內工作咪得
要困員工係家中完全on9

加上去行山又唔係高風險傳染活動

大陸仔含家剷添

緊係唔得啦
反正比月薪緊係用盡
不知幾想你星期六日都番埋

d人真係歪理連篇

責任心同有冇效率撈到亂晒

做壞事唔係蠢
做壞事比人知，就係蠢

學左幾個月靜靜雞了吧

點算我以後入親恒生銀行都會諗起佢哋幾個

又話mt專請靚仔靚女？

都係衰鳩屎
乜野狗屎垃圾都POST上IG 做attention whore

起門口到貼張poster 行山銀行

其實個重點係靜靜雞贏定係大大聲柒
我啲外國同事成日做完野粒聲唔出3點就收工行山
但係唔會喺山上面影晒大頭又tag人 post上ig

我好同意香港人重奴性
更加覺得有啲work from home嘅香港人好似啱啱入中學嘅小學雞咁，有少少flexibility就要比晒全世界知

唔留係屋企咁做乜唔返office

知唔知自己講緊乜

唔怪得知恒生個主色係綠色

即係恆生要免費出糧比D MT去行山?
你知唔知呢班人出緊幾錢人工一個鐘

其實Mt想要咩人呢 以我所知 mt係銀行黎講都算係自由度高 薪金又俾一般fresh grad高 但好多時個樣都係串串貢咁 想點就點

野戰？

想曬命比人地知我行住山賺錢

慘 咁辛苦考到入去做mt

Green Banking

各位引以為戒呀，唔好累街坊

去行唔係問題
但係鳩屎POST 上IG 做attention whore咪自己受返個責任

證明依家d人真係高分低能

我自問唔係一個奴隸
但成件事我覺得好ON9
因為公司比你在家工作 係因為依家個疫情嚴重
極易感染

定係你覺得你住係山上面
要去行山即係要搭車啦 要搭車即係有機會接觸到病毒啦

如果出街搭車覺得好安全
咁不如返工 洗乜在家工作

成件事根本點講都講唔通
唔關奴唔奴隸事
係真係ON9

香港人真係不分年齡都總會有做柒事
最慘仲要好撚有自信唔知自己柒先恐怖
一係自炒，我相信事後所有同事都唔會俾佢6個好過

Office 多人聚集，傳染風險高

但幾個人行山傳染風險低

做好份內工作後去行山完全無問題

原來畀錢恆生賺就係養呢班弱智

attention唔係問題
佢aware唔到自己自爆緊呢下先勁
上過莊睇過大學討論區都明啦

佢自己都推緊 講經咩

咪係囉
你衰左仲要扯去話香港人奴性作祟既話

直情無賴

做on9野都有得合理化
而家啲u grad真係特別惡

本來根本無人會check佢係咪9-6對住個電腦
你蛇左去行山仲要post比全世界睇都無問題
做人有啲boundary好唔好

你住係山上面?

行山銀行唔炒佢地 搵人走資

班人做CMB，關後勤咩事？

曲

佢地係山上面做公司野？？

有咩歪理
繼續吹

坐㗎的士/包架車去 風險低

香港恒生大學

之前個藍屍出賣用戶私隱都無事

你地成日講跑數
咁唔跑數既位呢
基本上都唔高人工？

lm

平時返工原來做完曬野 就可以放工去行山

人在野，唔做野

連恒生大學都要變埋行山大學了

咁嘅智商都fg 28k, 痴撚線

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

原來就係佢地呢 d on 9

通常出事都係你呢D覺得抵風險既傻仔
的士司機成日車支那仔
野左你都唔知
架車上手咩人坐過你又唔知

根本係銀行版既721 唔見人

下？

好老實，返ibank，份contract就真係無寫實working hours係幾至幾，寫咗啲according to your team's specific needs之類，算係畀flexibility，鐘意點利用就點利用，但最終都係大家自律先會持之有效，啲咩幾個鐘做得完嘅bullshit咪正正解釋到點解咁多香港人計返時薪低，你估留得喺市場嘅公司真係會畀多啲錢請個少啲價值嘅員工

講返恒生，其實都係架，無哩6條友之前唔使報到咪有flexibility，唔太過份邊個理你，搞咗哩6條友濫用咪坐沉船，睇唔到有乜好拗，你啲所謂無效率、自己分配完全鳩拗套唔返落事實

而家呢個時勢踏出家門已經高風險啦

自己衰唔緊要 仲要累街坊
而家全部人都要報告每日做咗啲咩

全間公司俾佢地累撚死
我係佢地resign算

Cls，連登仔奴性咁重

Manager Trainee, 未來管理層

弱智都做到MT
連登仔都做到CEO喇

你係老細？咁緊張把撚

on99偷完雞仲要拎支大聲公講
仲要tag埋人，on9到無腦都可以做mt

生到弱智咁講得咁中呀巴打

因為HR弱智
鍾意臭味相投

最on9可能累埋其他公司

若要人不知,唔好太低B真係3歲到80都岩用

傻閪
準備搵過第二行啦陰功豬

鬼佬比亞洲人更重視integrity

而且鬼佬老細咪一樣會chur會check同事
成日話外國人就點點點
好似啲大陸佬未見過世面9up咁

過多一兩年邊會有人記得
呢d小事應該都唔會入到其他銀行hr blacklist啦
過一排又一條好漢

我有恒生戶口
考慮close acc

push

如果我係OA既話
係屋企真係冇野好做架WOR

佢地已經搞到其他銀行都要home office報到了應該所有銀行hr都識佢地啦

吊 邊撚個咁撚仆街呀
係人都知work at home係扮工啦
係都要玩踢爆
咁落街食野 打個飛機叫下雞都唔得啦

全港通晒天
睇十間銀行點評估形象損害
hr都會落file
轉field當然冇事機會大d

唔好推ar

大把MNC出手機裝曬APP TRACK GPS 睇個員工OFFICE HR係邊
話咩外國唔CHECK真係ON9 LOGIC
人地唔CHECK 係HIGH TRUST

鬼佬=hea
大佬2020喇

其實完全唔關WFH去行山事
個個WFH都偷懶架啦

問題在於蠢姐
仲搞到公司俾行家笑

簡單啲講 佢地就係陶傑講嗰啲蠢老鼠

唔明 非銀行介
姐係有形象損害呢樣咁specific嘅野？

可能HR都怕咗MT
MT升完炒番個HR都得

大家唔好笑住

認真討論，你係管理層點樣去搞？

真到pk

MT有咩野做啊

痕生最鐘意拎integrity呢個字出黎

配合返HSBC既framework

累成batch

打多左個十字

有公司唔睇形象架咩
睇件事鬧幾大架咋⋯⋯
所以大家唔好再推

精英

企最前果個智障仔

其實會唔會咁樣工作效率反而勁左？。
其實我好好奇。會唔會turn out發現呢段時間行在家工作，在家上堂。最後反而會發現成件事係好左？

唔好推啦

有日晏晝響餐廳見到個鬼佬
飲住酒用laptop做緊ppt

鬼佬既自律唔係佢地想像到
人地work hard play hard
佢地就成日剩係學人play hard

咁講真
呢啲返到公司咪又係鳩流流
最後交到嘢咪得

條on9搞清楚working hour同task allocation未
理得你係屋企睇劇打機，總之就係working hour, 要standby 做manager突然比既task, 你老味行緊山manager突然有野落黎你點做
仲用外國比

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

同時希望更多家長加入幫助細路同學生

warning
延長試用期

如果見其他銀行
佢地有機會會做bg search
一search到有野就玩完

明明WFH 係好輕鬆好hea

咁都可以滅團 真係弱撚智

會嘅 但係唔知係咪mt會著重評估呢樣野

條友del埋LinkedIn

你前面同後面係兩樣野黎

後面係咪我唔肯定，人人唔同

但前面係涉及一個人既責任心同智商既問題
我唔會請個隨時走左去既人睇鋪囉

咁撚冇腦都有

Oh my god

佢個理論同鬼妹仔性格有乜分別

想知係幾時

算啦 條友都為拗而拗 乜好型咩？

今年呢六個食硬4仔，上面邊個會撑
MT 好難轉工

我係head quater會優先關注囉
關注佢地mentor

4仔係咪啫係大信封？

即係咩意思

屌d竹昇

行山銀行
行山MT

咁樣衰都做到Mt 行山銀行係咪專登請d柒西

mt train咩呀屌，個個department當波踢，玩幾個月就轉，skill set仲廢過普通員工，根本冇人會要仲講咩cost, cost細到仆街

通常呢啲最後都係當靜靜雞當冇事發生
然後繼續兜住人工去行山

恒生公關

我係你可以特登出黎話新人要俾機會
實攞到掌聲，又可以鍊住班班契弟要佢地賣命

要炒人其實好容易

好想post過去mt post，睇下嗰邊啲mt有乜反應

完成到上司要求

搞到上報紙，你估一姐會唔會聽佢哋上司仔嘅解釋？
上司仔都肺仲花過武漢肺炎

mt 其實內定左一坐正保底升幾級

但呢幾條友一定死硬

應該行行既mt都係咁

Work from Hill

同意，新人要比機會

累全家 ，唔辭職比人屌死

佢內部知咪係囉
但而家通晒天賣埋報紙
件事升級到一個leve要公開回應
就冇人可以靜靜雞

佢地上司或者mentor可能都有責任

當然去行街睇戲都咪咁張揚啦大佬，要知依個世界好多憤怒的提子

優先參加大抽獎

拖累所有home office 既人
得罪咁多人 有排被人玩

香港是我家, 周圍都係 home

我D同事全部都鬼佬，長期有remote worker，未聽過work from home可以work到去行山，最多打多份工姐

我都希望佢哋無事既
但難少少上位囉

report 今日行咗邊座山

罩都唔戴個

唔好推呀

佢地將來係管人哥個

咁大把人影張選票放上網夠乜事都冇啦

係
明明一年有22假，但班友個個月都放，
係年尾十一見到人

炒得

仲放上Ig 咁都唔炒鳩佢地

成班傻9

我真係恭喜你呀

呢幾件咁撚蠢第時點見人

行山銀行未來靠呢班人？不務正業仲要暴露於病毒空氣中，散播病毒
下次po相上連登啊嗎

ching你眼光都好獨到喎

左一同右一唔差 好想屌

林鄭夠科科a喇 成績不代表一切

inconsistent performer 即係無得分bouns加黎緊一年無得升(好似係)

咁易放過佢地

支持佢地6個死刑

累到全部人要定時報到

應該比人屌到仆街

唔知佢地智商啦，但睇樣真係似弱智，乜恆生d MT咁低質

蘋果都出埋 而家難講D

講個笑話
金融精英

依個好笑

累人累物
分分鐘全香港公司學恒生咁要定時報到
屌你老母

做開薯仔
成日覺得呢啲高層最後一定會攬

太低b 了

你即係話ops 無前途啫，又笑d ops mt

個人覺得如果真係冇野做，
出去行山都冇咩所謂

扮工根本等於做show，
對個人對公司都冇幫助

我諗佢地po出黎都係想鼓勵香港人改變下工作思維，做啲有意義既事姐，最緊要唔影響工作效率

不過睇黎香港人唔多受

過兩三個月咩都唔記得晒啦

仲夠膽set public個下好野

唔高人工，但back office 就靠OT , 你唔OT 就炒你嘅壓力，我d M 無9:00 唔會離開位

又要搵黑警黎發脾氣，香港人真係

智障fresh grad 做到咁出面

求下大家唔好再推

搵我？

有人send 左3張相比我
有無HR 要？

咁低B

咁你平時係公司做到冇咩做, 係咪可以提早放工？

因為佢係恒生做左2年part-time intern

又俾叫Stephanie 女仔迷到

宜家個個搵你地發脾氣都幾癲

哇，有樣有名
拉啦

我識個個暴大bba

又一單柒出國際

好索

不完美，可改善

笑左
佢地係特登咁做就唔使del post啦⋯⋯

咁都有得兜

好撚正，點解條肥仔咁毒都可以做到mt同靚女行山我到底輸d乜

有人repost 係咪兩個戇鳩先岩

返工行山冇咩所謂不如你請我

你條毒撚話人毒

我唔使行山
我返五日四日home office都ok

啫係蛇王就係人都會
但蛇得嚟咁撚豬就真係第一次見
放上網唱通街方死人唔知咁

偷雞行山都好過某某行業又運毒又叫雞啦

收住28k去行山 fatfat
入到corp bank跑到數又係一條好漢

你啲M有無40k

臭蟲論

你仲要搵個最下賤既職業黎墊高

咁睇番本身工作範圍係做啲咩唔好淨係講我

如果係屬於可以預知同非緊急或者非在公司做不可既話，我支持公司俾員工設定合理既上下班時間

只要唔影響公司運作、業績就得
當然我唔知銀行MT會唔會有呢啲工

點解冇人講督灰狗

打個比喻

講真無腦先係重點炒得

咩行業炸雞

Popo

有17名恒生員工留下負評

可能嗰六個其中一個得罪人多 所以比人督

mt全名你知唔知架⋯

恒生員工去行山

係正常人fg 2倍，
雖然連連登仔fg一半都冇, 不過過training後人工好和味,可以接受

唔係中間樣，係豬，肥仔

應該要炒啦

唔係因為行山
大把人返工都唔係做正經野

係因為咁撚柒蠢
返工時間返山仲要放上網

見微知著
呢幾條友 醒極有限

別推! 好人一生平安

我意思姐係唔知佢地呢啲trainee既工作內容係咩

可以work from home姐係已經唔一定要係公司做，如果再加上佢地做既野係可以預見或者非緊急，甚至知道成日都唔會有野做，咁就冇所謂啦

係 通常三大
同埋好多輪interview
Btw mt唔係個個出路好下話
識人完咗program 就轉工喎

MT遲啲升到就好易management level，做唔做得management管理公司形象應該都幾重要

認真，唔明ed人都做到mt。

其實行山幾健康

你估個個wfh都真係有野俾到佢地做咩

唔好咁衰啦
推

我成日覺得呢啲豬日就係累街坊
搞到啲高層又要諗方法督住啲人有冇做嘢
好明顯就唔會有人做嘢

佢公開post係自爆都唔出奇

重陽登高避疫

銀行manger(VP) rank點止40K
冇唔跑數既位，係差在你跑revenue定跑cost 個數，全行都講KPI要量化即係要有數字，話之你前中後台

但你本身已經係學徒身份
已經咁撚串集體蛇王

呢個已經唔係你點變通既問題
係忠誠同負責既問題

除非你既能力係與眾不同無人能及
間間搶住要

如果唔係why y not others?

加完bonus 可能有，但m grade ot 無overtime paid, 9-9 都做唔到，咪講話做back office , 我廿四都覺得自己應該要咁, 未發力, 又9 up work life balance

yes
諗到諗到home office
一定會偷懶 (例訓覺，做自己野)

但你洋哂出來
上面唔做野 都難

邊撚戇鳩累街坊

自爆累埋其他人，以後仲有無掟企

條*

誠信係一件事
弱智係另一件事
累街坊係最大件事

三罪同罰理應即炒

講黎聽吓 30歲有6皮既工

不嬲都唔係請d醒嘅人
係請d識講嘢嘅人

唔推

我個fd識當時人
發夢聽到佢地話其中一張相唔係public
個ig得batchmates follow
行山銀行d人好撚奸
為左爭上位不擇手斷

但係mt見工要過埋management head
home office 蛇王就緊 只係一條友on9累全行

你咩dept?

咁樣唔係攬炒咩？

用不推文啊！

哦！我明你講咩啦..

屌果屆又唔係得佢地幾個
十幾個人爭入team

香港搵大錢既工梗係sales啦
或者金融行業炒野個啲
一係就finance

我支持公司俾員工設定合理既上下班時間
<<< 非常非常同意

正如有半日有私人野做, 但唔想晒左D AL, 會同老細傾手上野清晒可唔可以早少少走,
前提係 同老細傾好
而家WFH老細自己都唔會8個鐘坐實係電腦前,
但佢而家WFHill就咪on9囉

sales, 要見客個D工係flexible, 但我估MT唔係啩

洗唔洗發夢聽到
我直頭識當時人啦 唔通咁都要比popo拉咩

冇去行山唔埋堆個一半 輕鬆K.O.呢幾條7頭

未ops , 三餐公司都好正常啫, 老一輩都係咁起頭, 自己懶過人就咪話有得上

Back office M grade 唔一定=VP

努力啦 精英

咁就要睇番佢地本身做呢件事既態度原意同埋上司們點睇喇

我唔知點解佢地會俾人擺上新聞，但如果影響到公司聲譽或者運作，佢地做法梗係不當

咪暗串喇，唔認同，要work life 可以繼續唔贊成

好明顯內部有員工報比報紙佬知再廣傳啦

我好多朋友做銀行
你地幾chur我都知架
不過我唔係你個行又無你地搵咁多啫

好明顯內部有同事心地唔好啦

Ops.........
有大志既可唔可以唔好入back office
唔係睇唔起 但真係冇錢途

似係蘋果有上連登多啲

媽呀好柒呀

好似出左新聞先有連登post喎

幾時死呀 mon post狗

呢個年代做Ops
第一件要考慮嘅事係自己幾時會俾人炒

屌

而家d ops一係搬上大陸 一係搬去印度 仲做ops真係搵自己笨

Btw不推文回覆

乜野叫高分低能
Btw...可能佢並唔高分，但低能就係梗

係，後生入去做當跳板好喇，唔好期望太高

知道有人因為A team摺所以調咗去B team，點知做咗半年都無，就話B team做到年尾都賣。而家都唔知邊度再搵人收留佢好

另外仲見過唔少人會特登搞到個task好複雜、教啲唔教啲、或者用好多理由拖住件事，實際上就係想顯得自己幾重要，令公司以為無咗自己唔得。

呢種工作態度用喺ops可能work，但出到去唔俾人屌死就奇

同打邊爐家族一樣 鐘意teamkill

所謂presentable = 化行妝+吹水達人

係咪篤灰都好
好心蛇王相就唔好放social media啦

原來佢地行山係罷緊工

下次interview問有咩weakness各位識答啦

兩盒 thx

真team kill

笑撚咗 行山銀行

想有位上都難
每次一想升就諗返起呢件事

做乜member only 㗎 行山咁健康要推廣㗎

唔會行山

正常應該全部炒得?
人地OFFICE HOUR你依家同走左出去依牛河有咩分別?

做咩講到咁秘密 我識唔止一個tim啦

柒成咁，做乜都唔掂

恆生連白痴嘅都請

咁都唔炒？即係平日返工個陣蛇走都得啦！

爆埋名又點話

Merek Lee

柒到爆

條肥閪柒到呢

少6個敵人

我都報串啦

即炒啦
仲warning

何止team kill直情係team ace啦

唔好炒恆生黑絲姐姐

唔打句wfh跟本就冇野
就算係工作時間po行山相都冇人知係新相定舊相
係都要打多句wfh

好想LM跟進

private咗都會有人篤灰

其實就算打WFH好似都吹佢唔漲

話係Walking for Health

恆生銀行高層入一入黎睇下你地班撚屌MT唔該

咁既傻閪都做到MT

弱智樣

唔知佢地會唔會resign 呢

Booksmart班撚屌其實係可以好危險

蠢真係冇得醫

炒係因為蠢

你估上庭講証據咩
呢d 傻閪斷正我係hr 都斬立決洗閪解釋

追數姐

如果全世界唔知,求其講wfh係wonderful from holiday都得,話係星期日一齊行山,依加應該兜唔到

行山唔係問題
放咩上網啫
智障

浪費咁多錢讀Imperial College
玩撚完

Lm

擅咩離職守 唔好咁萌塞
我6個人做完手頭上d野 去玩有咩問題 分分鐘仲有效率
點解一定要係office 坐8 9個鍾
我成日做完12點就早收 靜靜雞 冇問題
佢地on9在放ig

好似呢個先係winnie chan bo 求fc

已經變左傳統
一定要有人去做

diu

係呢個，樓上果個根本起錯底

利申：本身識

隨時得罪全香港打工仔

炒啦

人哋武漢腦炎（簡稱：武腦）啫

豬咁蠢

lm 幸災樂禍

你喺公司做完嘢會唔會走去行山啊

咁嗰啲唔係人在野
係人瀨嘢

名黎啫
而且Back office 唔一定= ops

第一條女一定好淫 晚晚同啲鬼仔係床上面人在野

3個冇戴口罩既rip

低 b 樣

好勤力
唔好再推

上山仆野姐

Stephanie Chan

真心我覺得勤力過Sleep from home. 行山可以一路行一路開會，又可以增強抵抗力提高公司嘅人力資源，善用時間頭腦夠靈活變通，比起死咕咕瞓喺度check email嘅更值得加許，確實係局長級之才也

唔好再推

ok!

咁嘅人香港好多
大家真係小心d

驚死做柒事冇人知

仆街啦香港人, home office
home 你老母 !

MT不嬲都唔係請醒目既人
請打雜咋嘛，你估真係請manager咩

咁撚蠢真係抵炒
偷懶都醒少少啦

果然夠老友

其他同事多得你唔少

有咩問題

咪就係 冇腦都收得啦

Sametime 可以較長期online

係呢個

唔係個個program gurantee 有得升
升唔到咪要走

不過哩幾個弱智仔都係2 年後準備走得

我估最後應該冇得升 band 5

agger

智力是否與學歷無關呢

不嬲唔鍾意行山

你同學係衰識錯人多啲喎
print一print份野又唔會點麻煩到人

今年市道咁差唔知呢班MT會唔會俾人炒

唔怪得知當年行山HR reject 我

原來係專請弱智 班人真係戇鳩無極限

恒生做得嘢既大把
但咁影響公司形象同士氣留多個都無用

推到6條友要掃街

咁又未必既，起碼應該醒過其他fresh grad

佢地求神拜佛唔洗炒人
要炒人個list頭六個一定係佢地

其實做哂老細交低既野咪得囉
不過po哂ig去玩又寸咗d

唔關學歷事，戇鳩就係戇鳩，讀幾多書都係戇鳩

求屎塔芬妮陳既ig

Stephanie

英文應該幾勁就真，醒就當然唔係

如果今日我間行都改policy既話 真係每個月都開post鞭佢地屍

據了解，這批合照相片為「地球post」，並沒有設定為private，而且互相「tag人」，更於該IG Story中標上「Best WFH activity」

喂咁多位周事我去行山先
老闆搵我話我去屙屎

加同事FB/IG係咪ON9
利申: 人地辭職或者自己辭職先會加

想屌果個Winnie Chan

係精神既

唔比人地拎埋部notebook 係山頂工作?

有電話得啦
辛苦d

搵同學幫手交功課=自私 你係咪無朋友果啲黎

算啦無謂追究哩啲嘢啦
如果你當年入到去做
你今日都可能要Work From Home 打卡

721 831 101

Winnie Chan起錯底喇
同名同姓
睇#849 對返張相#849個樣先match

老實講，好少事姐
對間銀行無咩影響
你係大客，唔會因為有幾條友行山而轉銀行
散客更加唔會理
一間銀行branding 點會被幾條友行山搞得壞
最緊要佢母公司係hsbc 姐，理佢行山定潛水

班友得罪恆生d人姐，遲下搞返好d 關係
咩事都無啦，香港人咁善忘
工作上 邊有永遠既敵人

如果係外國發生，更加係雞毛蒜頭既事
做哂d野 就得啦，理你飛天定循地
歐洲d公司，做哂d野，d人直頭唔請假唔返tim

Pushhhhh

winnie chan 聽講起錯底
有待大家fc

係，但公司炒幾個fg都係好小事

你係個肥仔？

呢個先至係啱
上面起錯底
無辜害倒個唔關事既唔係咁好囉

死蠢

幫手推

咁蠢都做到MT

想問各位wfh既時侯，例如去咗訓覺而老細咁啱搵你，用咩excuse去解釋？
或者點防止自動lock機？（setting 被IT lock 咗）

打工有咩問題？
個個做老細咁邊個做員工
醫生個個都係高層咁邊個落場做嘢

除左個蠢字唔知講乜好

點解一定要upload上網
咁大個人仲要做attention whore?

請埋啲懵卵 , 好明顯啲懵卵平時都無野做

老實講你係office扑野斷正d客都唔會理你
問題係每間bank都有code pf conduct
你自己收收埋埋無人理你
做到全世界都知，HR想唔搞你都難

銀行界有時鬼佬老闆仲難頂

tag 哂名啦

豬隊友
另外嗰5個會唔會獅鳥PO相條友

Hill Office

mt喎 成班低能

依家睇學位睇成績咋麻 on唔on9做野先知

誠信問題
當刻冇人理還冇人理
當你有一日做唔掂啲嘢人哋就會攞返哩啲陳年柒嘢攻擊你
久而久之冇人願意信你做的掂啲嘢

更何況你累全公司WFH 都要打卡真係恭喜曬
香港人只會對有權力、打唔贏嘅勢力善忘
對著你哩啲冇權力嘅小朋友
佢記仇記你一世都仲得

唔係識錯人 應該係得罪人多

係咪merek哥負咁皮

上面果個winnie chan正好多
不過stephanie chan p圖p到
佢ig story張相勁7

bu bba又爛grade點入銀行做mt，cv screening都過唔到啦，不過人蠢讀到G5都無用

最左同最右都係大陸雞樣

Stephanie chan幾靚女呀
有冇多圖？
你都舉報左佢唔差再放哂ig fb 圖上黎啦

屌佢地老母 依家有其他home office緊既行
都驚員工好似恆生咁
開始要管住d人 唔係匯報咁簡單
依幾條仆街真係累尻人 冇撚腦既

咁都有MT return offer, 咁遲畢業都抵喎

其實最主要都係考英文,自信同埋吹水能力

係傻西左，放相都係on9,但其實如果佢做晒要做嘅野，跟住去左行山呢？

咩係mt?

蛇王自拍已經夠柒，仲要唔戴口罩!

仲要你身邊嘅人係有戴， 唔可能借唔到口罩!

蛇王冇問題，要做嘅野做晒咪得。但蠢就係問題，出ig post嗰個炒得啦，咁蠢點train佢做管理層呀

人生贏家，係人都有自信

智將

出黎做野未呀小朋友
有野會做完架咩?
就算真係做完都要report 再囉下一份啦
唔同你落一落街WOR, 有野超急要你做, 你係山上面點做

大自然是我家

咁既問題都問得出

毒撚最怕有....

moron talent
即係白痴入面嘅天才

屌, 豬西咁蠢!

如果我係老細喺街度撞到你蛇王去玩， 我都未必炒你!

但係佢仲要自拍， 分析能力都唔會高，咪即係唔符合入職要求

請埋晒啲富三代同大陸紅二代咪會咁囉。

正常普通香港人，邊會豬到咁呀。

的確係
唔做野，懶，蛇王都唔係死罪，最多屌你兩句
無腦真係無得救真係蠢撚到唔識形容

人地做完自己野去旅行關你感受咩事
你大陸人黎？乜都要照顧你感受
唔抵得咪自己快手做完去埋一份

好環保

呢度啲垃圾個個話第時幾錢人工
有人俾佢管
屌啦 一撚定咩

將來office hour大家集體行山，無人聽電話

ok

就爆post

無錯，我原諒咗政府，但原諒唔到佢地

分分行山銀行要靠佢地屋企開飯

輕輕一推

唔好再推啦 比次機會人哋啦

你都弱尻智，又唔係group project去旅行post story關你撚柒事

真係到震，因龍個施安娜就係因為FB post被藍屍督灰先被炒。班人係唔係唔睇新聞？
我FB都係add讀書識嘅朋友。

呢個post都1001

兩年低薪打雜

我係癈老，我林我年紀起碼大你15年，吾係個個都係小朋友嘅

恒生咪玩啦
HSBC我就信
不過掛住MT名轉工好易，4 5 皮轉工後肯定有

你應該係小學都未讀完既廢老

小學我又讀完嘅，大學我都讀完，但我都係癈老，錢又揾吾多

純粹討論啫，成功人事

可以轉行了

你估ibank咩恆生mt從來唔係最top個班既first choice 最多水泡

9up都有個譜 完program咪比個AM你做 30-40k比盡 再上睇能力同際遇啦

而家都近30k啦
有例子入左去年半就升AM 起碼35k 完prog應該唔止40

渣打個個咪又繼續返工
講誠信，個單甘過呢單好多啦

不推文推下先
唔好害倒人

做大唔似大 做細不知所謂

咁唔該你自己用腦諗下
BTW 你覺得自己大我15年
我都話比你知 我無你想像中咁細個

你間大學prof.教你林=諗?

食完花生 Twitter needs you!
【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

on9
所以我咩都唔會po上網

中環精英
未來銀行界棟樑

渣機大頭個條on9仔

條友真係on撚9
肯定唔知咩叫曠工

唔好咁串喎 成功人事

讀十幾年書，好歹叫做到份好工諗住平步清雲，宜家? 一招喪

可能佢地晚上時間做嘢呢

其實你明唔明點解要wfh?

一句野可以錯到咁多個字..
確實係廢老

其實再絕d係send比d鬼佬報紙editors，例如Financial Times, 整篇銀行界Home office專題，再quote呢六條友做例子

咁就全世界都識佢地

點解咁蠢都可以同靚女行山

打隻字都唔撚識 學乜人上網講野
又林又吾

吾你老母咩
大人15年都唔識打啱個字 不如自己反省下先啦

你班成功人事唔好咁撚串

肯定唔止40k

完prog 有5皮幾

成供人事係串且d

我識人做mt，mt完咗一定有五皮
30k咁低唔好傻啦，big4 做二年都有啦...

偷食要低調d

唔一定架
睇咩mt架咋

你唔夠30k果d 叫 gt/ ot
廢的 呀豬叫狗都做到

Mt係真management trainee
一年請幾十個
無5皮搵撚做

6條友一死已謝天下啦。害死其他做home office 的人

其實我同意
宜家個個既焦點係focus on公開俾人知，證明呢種工作文化在香港始於不受落

其實永隆mt點架

仲要地球post

WFH同flex hours 就兩回事

會累到其他home office受監管

公司HR因為呢幾條廢物開始個個都要交 WEEKLY WORKBREAKDOWN比line manager
仆街害人不淺, 炒鳩呢班廢物未啊行山銀行

M仔未計B仔都5皮起跳啦

英文可唔可改做 HILL SIDE BANK

係度睇到d人既反應都覺得d人好鬼harsh。
其實佢哋MT rotation根本無咩重飛，無咩嘢做。
雖然佢哋係on9 d，但唔至於咁樣幸災樂禍，佢哋又無得罪你。
至係將心比己，如果發生係自己身上又點。唔好對人哋要求咁高啦。

香港就係個咁仆街既地方，d人成日都想人仆街
有d淨睇人仆街，有d更鐘意搞到人仆街

咁樣咪搞到香港咁辛苦lor。
我覺得如果想自己唔係咁俾人對待，先唔好咁對待人

hike hill bank

其實你講得啱架
我都好認同
柒左笑下咪算
係咁推咪盞搞到依加咁，d老闆有藉口

其實係老闆已經用咗黎做藉口，所以先推

改得幾好

呢件事証明香港人支性未除，少少野都想整死人

識其中2個 都係正常香港人三大神科

點解咁多人覺得冇問題，重點唔係行山蛇王係戇鳩啊.我係佢上司既話實會攬住堆隨時戇鳩累撚倒自己既炸彈啦，下次失驚無神team kill埋我點算

通曬天。分享一代

未做過野/未試過比人teamkill咪覺得無問題

我認同你架，亦有嘗試用一個樂觀既角度留言

可惜呢度係連登大部分咩質素就心照

巴打心地好善良
但係經過大學4年再加考得入MT，我諗佢地資質都應該識判斷點做

而且銀行MT 通常都有assessment考點樣處理工作嘅情境題，衰呢啲真係好戇鳩

做恆生嘅真係多撚謝佢地，有啲dept head已經叫其他人每朝準時9點喺whatsapp話自己開始返工

不過最戇鳩嘅係HR唔識低調處理

咩神科

冇記錯其中一個係CU IBCE

因為我自己都成日都有d錯，如果無人哋既包容，生活就會好難。

其實我明呢d program， batchmate 都好close，成日有人搞活動，有時自己都驚驚哋，見個個話去，覺得都唔洗驚。主要都係有個on 9係ig寫得咁明。

但原來佢哋唔明，原來咁多人住視住佢哋。我都估唔到，佢哋可能覺得自己係 small potato,邊有人理。

覺得有d似做公務員，下下有人睇住佢哋。

其實話佢哋on9又得，唔好彩又得。

佢哋之後個兩年program其實會好大壓力，真係無得錯。

sor，寫到199

有關係咪得lo

始終都只不過係啱啱出嚟做野嘅嚫仔嚫妹，仲係大學生心態

大家笑下就算啦

女己食 理撚得你

不推文回覆

恒生好似有18日大假

百佳mt都醒過佢

Home office not holiday

行山銀行 打野戰精英

真，正仆街

你夠勁就應該會屌埋AL大學生
在座各位都係垃圾

al難幾多呀
dse得班傻閪背書機器

入過既人就知考英文架咋
英文好好，好presentable，夠自信，講野有文有路已經夠做

叫hang sang bank好似好d

香港人深層嘅一面就係鍾意睇人仆街之餘，順便踩多一腳
連登只不過將香港人呢方面反應得淋漓盡致啫

好撚恐怖
篤灰狗

點解你鍾咁在乎AL 同DSE
我就覺得只要入左大學大家都係咁chur gpa
就算DSE幸運入到都會爛GPA

雖然我都覺得AL好d 但我覺得大學都叫易入 唔保証位位正常人

即係點？

雖然話辦公時間高調行山有啲離譜，但收到警告信已經係一個應得嘅懲罰，所以我都唔明點解有人咁苛刻冷嘲熱諷，後生仔初出茅廬熱血沸騰表現自我撞下板都好正常啫。

而家真果個winnie chan定佢d fd開始出黎同佢轉移視線
以為將d野推哂落個比人點錯相果個度既就冇事啦咩

呃倒網上d人 返到公司咪又係會比人認得 我係你就收聲等件事淡好過啦

係真就真係恐怖 咁都想嫁禍比人

貼個同名出黎引人澄清果陣再做鳩佢

衰d講好人好姐無啦啦比人點錯相 比我都嬲啦

大家認住係呢個winnie chan
出少句聲當為自己好啦
等件事過左咪可以繼續同肥仔行山囉

人工同要求從來都係成正比

有冇人知呀winnie有冇同肥仔做過愛

班傻閪BA撚

25日加1日生日假

為求自保 篤本身條友出嚟

你收皮啦
佢搞全行都要send email check in home office
想訓晏少少都唔撚得

28k 叫好多？

起薪28
每年加一萬
完咗有經理位5萬

推番d正經野好過啦

我係醫護 請大家唔好再俾口罩我哋

好賤呀 自己行山就算啦仲要搵個同名嘅做擋箭牌 已經無人followup 呢個post ge 時候 仲自己係度推post 行山winnie chan 唔好再柒了

你22歲搵幾多？
佢地22歲grad 左直接28k

19日

Mt 25？

你確定big4，做兩年就有30k，你確定？

因為佢哋六個嘅弱智行為連累到全行WFH 嘅同事
已經唔係自己犯錯自己承受
係自己犯錯全行承受

hi 自爆六人組 推夠自己個post未？

覆幾多次我就貼幾多次
行山winnie chan

人地mt過左頭半年已經加人工到30幾k喇

恒生其他同事多得佢地唔少.

咁大意，超低級錯誤，累街坊，高分低能，呢份工唔啱佢地

確定，洗唔洗影糧單俾你？

22歲仲讀緊書

所以fb我只會add離咗職既同事，工作上如果大家仲係同事關係就免問

完全同意，我唔係佢地個行，但今日腦細無啦啦叫我地要整個working schedule俾佢，而本身我地home office都係各有各做，擺明係受到呢單野影響

中國人是要管的

做壞規矩咪就係呢啲囉

痴線 單嘢搞搞吓搞到起埋底
平時究竟得罪幾多人

佢地已經罪曬全部香港人啦

有呀 因為佢地搞到我地Home Office要定時report progress
煩撚到仆街 慘過返office

論將心比己
明知自己係工作時間做工作範圍以外既野果陣
就咪撚留罪證啦仆街

咪on9啦做得mt要求點同呀
咪以為mt個名真係淨係比佢地打飛機用

呢d 仆街冚家鏟累街坊
唔只恆生匯豐，係累哂全部home office既人
MT喎

點解行個山可以講咁耐
根本係另一種既罷工, 咁撚鍾意互踩大家等入藉廣東省

一定會啦

但佢哋出住糧「罷工」喎

偷雞行山唔緊要 放上ig柒

係累全港
叫佢地仆街啦

平時我就唔知啦，淨係知今次佢得罪好多打工仔

人地可能係屋企就係好努力做緊野
點知一開ig見佢班冚家鏟去左玩
正常人都報串

精英做on9野一向多人恥笑

呢個世界係精英統治
你老尾d精英咁撚弱智呢個比佢地lead位呢個世界仲得了

搞到全世界備受質疑喎 破壞成個生態 佢地係古時會俾人用石仔扔春袋架你知唔知 如果佢地仲唔影番輯相係割脈自殺 就證明佢地係比民建聯更更厚顏無恥

督灰同轉貼班人累街坊就真

祝你今晚發個好夢 可以燒死佢地洩一洩憤啦

黐撚線，呢個post解埋1001添

我想知點解咁

唔出post咪得⋯⋯

要拎足12個月28K 你先至真係monthly salary 28k

做得一陣比人炒左, 圍埋人工仲低過7仔
CV 仲要花L 哂

醫護無話nopay 罷工喎

唔落hashtag都仲有得兜
真心佢地係真on9

自己睇完自己笑咪算
通晒天諗住打擊潛在對手依家打擊埋全港打工仔，自私到極

即係admin都認為有需要解1001掛

華哥：成個銀行業比你搞灣曬

打卡 = mk行為 弱智行為

英華

小學生思維程度，有共通點，都係唔返工就當同一回事，醫護罷工有工會有投票有理據有理想，哩班行山嘅一樣都無都格硬拉嚟講，係無恥定冇腦

Pushhhh

其實真心覺得果兩條友樣衰 又要扮哂專業人士
先會比人講咁耐

吊佢老母， 我都WFH，今朝蛇左落樓下茶記嘆緊早餐，食到一半老細急call 突擊check 我哋， 俾呢班仆街累撚死，靜靜地贏唔撚得

你今日行左未？

你真係心地好, 但因為佢地ON9搞臭HOME OFFICE既可能性你話抵唔抵屌, 攬炒之餘唔係為理想咁咪即係累街坊囉, 仲累埋自己

將心比心
因為弱智俾人識，累全香港wfh報到真係得佢哋做到

係香港人都識閃識蛇㗎啦。
po相未夠重要tag晒名、best WFH activity添呀⋯⋯
連蛇王都唔醒目嘅人都做到MT，
問題明顯就係出咗係HR度囉
要炒就應該炒負責screen人請MT嗰team人囉

求ig相

其實wfh講到明係屋企做野
但佢地可以公然講到明自己wfh唔係屋企
其實係心態問題 正如政府要你14日留係屋企
之後有個大陸人公然去左行山之後打卡
靜雞雞真係好緊要
不過佢地依4年應該會受幾多閒話
好想知佢地依家心態點

柒到唔想見同事

同某藝人偷食仲要一齊行街一樣慌死無人知咁

香港公務員有大陸人做？

6個弱智 人唔笑狗都吠

你個名

好心你哋唔好再推

食jolibee食完又唔做野去行山

講緊大陸返黎果堆人

肥仔
佢話staring望住Sophie Cheung，靚女嚟？

Diu爆埋人𥄫女
人緣有無咁差

死肥仔 又唔做嘢 又唔讀書

背叛信任
收左錢走去蛇
衰都正常事丫